gay佬乞人憎定係TB

：gay 佬
：Tb

我先 why not both

你試下煩下啲tb , 佢實爆晒粗 屌晒老母咁
gay 嘅就彩你都傻

我就係gay佬

最頂唔順係 tb著到懶型男性打扮
又唔知自己又肥又矮

身邊好多TB 成日同男仔爭風頭 下下針對住男仔 又不自量力 好撚煩

好多Gay佬 bitch得黎又直接 雖然把口好毒但心地善良 正

利申 真絲

十個tb十一個都係心理變態

Tb食屎啦

多個TB多個人同你爭女, 多個Gay少個情敵同你爭

屌你老母 最撚好捉撚曬 d tb拎去人道毀滅 打靶 餵狗 就最撚岩